SCMP: Carrie Lam will offer in person apology this afternoon

SCMP: Carrie Lam will offer in person apology this afternoon including bowing !

Bowing !

BOWING！多撚謝哂喎！
肯回應五點訴求未呀，死臭閪！

kneel down

而家先道歉
too little too late
一死以謝天下都已經太遲

Push

She might be the first CE who ever bows to the people!

Shall we accept her apology this time?